{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hostel-korea-5.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "크리스 호스텔"
    },
    "text": "クリスホステルはソウル城東区ムスマックギル89-20に位置しています。ホステルは地下鉄5号線新金湖駅3番出口から徒歩3分、東大門市場から地下鉄で12分です。無料Wi-Fiを提供しており、客室にはテレビ、冷蔵庫、エアコン、暖房設備が備わっています。客室にはシャワー設備も備わっています。共用キッチン、コンピューターラウンジを利用でき、荷物預かりサービスも提供しています。光化門広場まで地下鉄で20分、Nソウルタワーまで車で13分、梨泰院エリアまで車で15分です。金浦国際空港と仁川国際空港は地下鉄で1時間でアクセスできます。このホステルはソウル中心部から3.5kmに位置し、チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "クリスホステルはどこに位置していますか？",
            "answer": "クリスホステルはソウル城東区ムスマックギル89-20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クリスホステルへの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "クリスホステルへの最寄りの地下鉄駅は新金湖駅です。"
        },
        {
            "question": "クリスホステルから東大門市場までどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "クリスホステルから東大門市場までは地下鉄で12分です。"
        },
        {
            "question": "クリスホステルの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "クリスホステルの客室にはテレビ、冷蔵庫、エアコン、暖房設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "クリスホステルはどのような共用施設を提供していますか？",
            "answer": "クリスホステルでは共用キッチンとコンピューターラウンジを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "クリスホステルから光化門広場までどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "クリスホステルから光化門広場までは地下鉄で20分です。"
        },
        {
            "question": "クリスホステルからNソウルタワーまでのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "クリスホステルからNソウルタワーまでは車で13分です。"
        },
        {
            "question": "クリスホステルから梨泰院エリアまでのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "クリスホステルから梨泰院エリアまでは車で15分です。"
        },
        {
            "question": "クリスホステルから金浦国際空港と仁川国際空港へはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "クリスホステルから金浦国際空港と仁川国際空港へは地下鉄で1時間です。"
        },
        {
            "question": "クリスホステルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "クリスホステルのチェックインは16:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 449
    }
}